啲人成日都話"你睇人人睇你啫"

我真係好想知有無人睇過我之後羨慕我嘅生活

霍金

d人成日話唔代表普遍適用